有冇人買過淘寶顯卡??

如題 ,今日買左張 未送到 唔知有冇伏

當買個教訓

我有家居保險介紹

小心爆炸著火

顯

上年買左inno 960 用到依家都仲健在

你

老

未

母

卡

無問題
買多個外置槽插公司機挖鑛
開心使用中

大家都好似系多過like

有見及此 我決定買完之後影相比大家睇下,睇下裝完之後會點!!

拍埋火燭video

高質

買過2張。冇事用緊

根本就係連登仔憎支那貨!

蝗語樓豬